被釘牌教師首發聲謝市民關心支持 澄清毋須找上門補習工作

九龍塘宣道小學一名教師被教育局指「有計劃地散播港獨訊息」而釘牌。該名教師透過教協傳達訊息，感謝市民的關心和支持，惟澄清自己毋須如網上流傳指需尋找上門補習的工作。

教協於Facebook專頁發帖，表示一直跟進和支援被除牌教師個案，有見於近日網上有傳教師「急需尋找上門補習工作」，該教師希望透過教協傳達訊息：「感謝各位的關心和支持，但現時我並無需要尋找上門補習的工作，謝謝大家！」

釘左個牌唔等如玩完既咁
好似阿布泰而家咁好過做海關十萬倍啦

...

Push

加油啊老師

如果佢保得住份工

升職加人工

分分鐘依家月入七八萬

阿布泰係多人幫襯

但做生意實賺

759都俾donki打到衰落緊

手足

老師走人啦，去外國教

759啲貨同營運模式玩死自己

主力做番日本貨咪好地地
係要溝埋啲垃圾東歐貨

759明明生意不斷改善緊

好多人急住食人血饅頭

借人個名來搵補習